點解咁多個湖北滯留港人都係長期病患？

有冇一個係後生、精壯、健康正常架？訪問親唔係心臟病就糖尿，一係就癌症患者，OMG

支那人全部都係東亞病夫

人老咗,十個有十個長期病患

廢老先會上大陸養老
醫療平
好合理
唔好撚落黎醫

有線記者

Attention seeker

過關嚴查黃絲手機
加上英領管職員被叫雞嗰單野

根本無黃嘅敢番支那

基本上可以confirm 而家滯留嗰班都藍

全部唔抵可憐